雨革進化版應該點搞？

將非洲某個國家革命拎黎參考，改下名

政府總部前日有數以萬計人上街，部份人衝擊立法會，遭解放軍/黑警以實彈和催淚氣對付，但示威者未被驅散，在重新部署後突破軍隊防線，闖入立法會，更在立法會內縱火，也在街上燒車。反對派指約有30名示威者被殺，上百人受傷。示威者並闖入其他公共機構，包括港共電視台T某B破壞和搶掠。立法會議員、政府官員、法官住所也受襲。
777正於昂船州軍營發表講話：要求解放軍全面進港，保護香港法治

之後中共傳音機：香港市民受到外國勢力影響，發動革命，嚴重破壞法治、破壞基本法。基於現實，香港將由中央直接管轄，確保發展可以回到正軌。

港豬：香港地位=北京好野啪啪啪

佔領>禁制令
暴動>警犬/解放軍
罷工>鬼睬你

唔搞